氣油彈點整？

純學術討論

手足小心回覆

要問香港警察先知喇

佢地派卧底去前線掉汽油彈 仲誤傷左個伙計 搞到好大件事

依家一哥同林鄭諗緊計點擺平件事 安撫比卧底誤傷個位

利申: 識一個舊同學係良心白衫 已fact check